［818大集會］中共扮示威者殺狗？

雖然我都想狗死
但係轉下個腦 又發現新野玩
將啲post cap成圖 係班狗前面舉牌 提醒佢地
佢地唔走 唔怪得我地

當然要俾記者影到我地
同埋唔好離開集會範圍

咁做有咩好處？
再一次show示威者渴望和平
再一次感化你班狗 雖然唔多得咁
釋埋英文版俾外媒睇都得

2點維園見

自推 豬豬智者

將啲謠言cap低變成圖片俾狗睇

自推 「圖+請你地離去 保障自己安全」

自推 歡迎討論 歡迎文宣print圖

自推 唔work都黎屌下我

瞓曬？

推下先

再推下

推呀

各位巴絲瞓醒覺覺豬未

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

覺得有道理嘅請幫手 推 / share / 正評

8.18 兩點鐘 維園見

推

2點見

推，好擔心嗰啲問題

我來了